V仔同狗仔柒過柒貓

柒貓都有A9同豬媽，但果兩條友連相機都冇部

有冇見過佢地po自己相

有
不過唔會post Sony費事一陣被人利用講啲唔知咩野
攝台風氣就係俾咖喱帶壞晒，貼咩都係話屎色，邊有人敢貼相

你見過樓主po 未呀？

唔通人地用香港唯一一部ALPA又要同我地講咩

有

重好多層layers

黃蛙

呢幅先係

估唔到不蛇咁勁

今年canon攝影馬拉松啲相真係令我嘆為觀止

點睇呀canon 死忠？呢 d 係canon 審美標準wo, 襯哂你

唔識回應canon 審美，難怪你可以貼堂

貼堂無數，網名或稱號咖哩味咖哩，咖哩味的咖哩，笠水狗，狗撚，sony hater,黃sir,黃生，咖哩哥，AMD2500, INDEPENDANCE, 黃耀華，Wong Yiu Wah, Wong Wah，Wah竟然潛水